旺角商戶抗大媽歌聲敗陣 屋宇署下令拆隔音屏

旺角西洋菜南街的商戶，近年一直飽受大媽演唱的噪音滋擾，化妝品店LANEIGE近日在門外的行人道，自行架設垂簾式隔音屏自救，惟屋宇署近日介入下令拆走，公司發聲明指「將無奈地配合」，短期內拆卸該隔音屏。

LANEIGE在聲明概嘆，其位於旺角西洋菜南街行人專用區旁的分店，過去一年接獲大量顧客投訴，指受到行人專用區所發出噪音嚴重滋擾，「更讓我們擔憂的是，前線員工不斷反映，每逢周末長期於大聲浪環境下工作，引致聲帶受損及喉嚨不適，亦擔心聽覺會受到傷害，令精神壓力驟增」。

公司續稱，他們重視顧客購物環境的安全及舒適便利之餘，「更關注前線員工長時間暴露於巨大聲浪環境下，所帶來的潛在健康影響及壓力」，故此決定在周末期間，於臨時及有需要下才使用隔音屏，並透露曾多次聯繫不同持分者及「向相關政府部門反映該店面對的困擾，但一直未能商討出完善的解決方案」。

LANEIGE強調，完全尊重公眾人士表達自由、表演及享用行人專用區的權利，「但同樣希望確保所有社會大眾，能夠在舒適悠閒的環境下，享受周末日子」。

蝗蟲特權大過連鎖集團

之前瀨強國蝗蟲不遺餘力個班人呢

抵啦
則都唔入
僭建物

無法無天

佢啲客咪又係中國人，大媽都是中國人不用分得那麼細

唔解決問題
解決提出問題既人

政府反韓丫嘛

屌你老母

你有義務聽同胞唱歌

職業性失聰唔知公司要賠幾多

仲未有團體 議員出黎擺街拎簽名要求取消行人專用區

香港人要走出黎啦，比人恰到埋身都唔反抗，一於組團圍佢老母西，第一個參加

又畀連登仔批中
垃圾政府

報勞工處

其實啲大媽係咪有咩背景

最後成街都無人肯再租就正

比人強姦 已經冇得反抗 要求戴返個套都唔得

香港人

冇背景，不過收左人錢啫

又要租黎做蝗蟲生意，又唔俾蝗蟲

又唔俾蝗蟲唱歌

最好成日條街都冇人租，冇人行，睇下班蝗蟲唱俾邊個聽

支持依法辦事 反正我都唔會行，嘈到人都癲

香港大商家大集團有邊間唔係染紅，而家少少嘢都包容唔到

擺個喇叭埋D !!!

一於以毒攻毒

點先可以清洗佢地

以香港人啲臭閪習性減少少租就大把人搶啦

一早估到

等其他商戶發火

咁樣落去遲早出事

其實點解特登放任佢地係到騷擾人，有乜陰謀

賭撚唔會有人帶頭

其實有咩問題？個隔音屏咁安全

冇入則，僭建囉
以前有啲舖頭裝個伸縮布篷，屋宇署都要佢拆

之前日本人唱歌又特登趕走
出隔音屏幕又拆
可能真係之前有人講特登故意派班人係到騷擾人，其他人表演就趕走，目的係取締行人專用區

唔俾香港人係個到發展本土文化，以及本土泛民黃絲係到宣傳

最撚驚係d外國遊客以為呢d真係香港本土文化

有道理，見你唔係蝗就趕

agger 終於有人同我一樣諗法
呢下佢哋就真係焦土形式
直接破壞香港本身好有特色既行人專用區
依家已經好多人話要取消成個行人專用區

政府會幫助外人打壓自已人既文化真係香港獨有

起碼畀到個信息出來

留名等睇再有人頂唔順班蝗扔鳩佢地鏹水

希望唔會有鏹水彈啦

向街座大喇叭, SET 法例上限分貝, 狂播DEATH METAL

所以香港正苦係垃圾唔係冇得解

唔好再去旺角

有”要求強姦你果個人戴返個套”呢想法先係天真嬌

我相信本身條街都噪到超上限

焦土

放番個喇吧去嘈班支那人

咪就係 人地話唔戴就配合
其實要收佢地皮好簡單
每晚搵幾百人搞鳩佢地就得

習稱帝後，大媽會更多更廣

有冇搞撚錯屌你老母支那大媽對香港對政府有咩貢獻？
佢哋有交稅㗎，點解成撚日要遷就佢哋
人哋外資嚟投資香港，政府有責任比個理想營商環境人，唔撚係放任啲畜生滋擾做生意，究竟邊個對香港經濟有好處？？

抵能死

佔旺佔中個陣 成日話阻住做生意
而家偉大袓國過黎唱歌贈慶

強烈要求不要執法

不堪大媽跳舞吵鬧 居民以反恐音波砲還擊

浙江溫州一幢住宅大廈600多位居民，因不堪附近廣場經常有一批大媽在放音樂跳舞，合資26萬人民幣（約130萬台幣），購買了一套類似警方用於反恐驅散暴徒的「音波砲」器材，對着廣場發出警告訊息。該批大媽不敵音波攻勢，最後敗走。
該套音波砲主要由6個大喇叭組成，放置在新國光商住廣場C幢4樓平台上，正對着僅一河相隔的松台廣場，上周六下午2時開始「發功」，播出「請遵守中華人民共和國環境噪聲污染防治法，立即停止違法行為！」一直播放到下午5時許。
管委會主任吳先生說，小區建成十多年，以前跳廣場舞的人少，沒想到近兩年來愈演愈烈，「從早上6點左右開始，到晚上10點多結束，多的時候幾百人在跳，住戶們苦不堪言。」住戶代表曾多次去交涉，要求對方把聲音調低點，但都被趕了回來，最後才想出此方法作反擊。（大陸中心／綜合外電報導）

河蟹，歌舞昇平！ 愛港力量。。。。
我諗到o既係呢o的！

拉班五毛24小時聽大媽唱歌就啱

我早就睇到係咁諗，只係冇人留意。
香港真正想表演o既人唔少，點解只係咁單一類大媽搶到位？仲要霸場惡過西， 背後冇人撐撚信！

屋宇署班廢中鍾意聽呀，吹咩

老嘢大撚曬

當初唔係啲樓上住戶投訴舊有表演嘈音滋擾，
所以菜街先有時間管制？
依家班人係咪捉蟲？

其實個樣睇落係廟街舞廳或者一帶嘅夜總會姐仔 肯撚定有勢力啦背後

原來巴打貼左

美國指古巴聲波襲擊使館人員 有傳媒公開疑有關聲波錄音

上一個post就話左應該直接出音波炮